記得要平放

直放好易移開